(多圖）既然Heymandi 得返啲啲肥絲，我都無謂再玩 (3)

留名待笑

利申先 po得出嚟嘅全部都係自稱係狗

漏左隻添

Ching做乜咁睇唔開，個mon裂晒

第五個少似林俊傑

呢鋪就撐你喇

之前有個po專門講佢㗎
但畀連仔del左
有老婆仲玩交友app食女 仲要自稱單身

交友apps好多player狗公臭雞推

咁仆街最憎呢啲渣男

終於有新post

馬介X個Rico

推爆啲黑警

交友app好人 vs 壞人 0.5:9.5
自己諗

原來仲有兩隻

個個都話食過第2個

大佬呀 你果啲唔見有tg倒數

我cut走左咋

連狗仲幫呢d人del
dklmch

爆曬呢啲有另一半都搵食㗎啦嘅賤男出嚟啦

Ho ball

點分邊啲係借刀

玩既丢哂去南北極
香港乾淨好多

可能連狗都食過

G持

巴打都食過？

推～

睇相唔差

即係咁 其他人我唔知
總之我係借刀嘅話死全家

阿雞？

個app唔見哂啲有女消防

尾二個隻個身薄到成張紙咁

就係冇
我都冇玩

tg:@heybabame

圖1 tg:@derekkk123123

無得玩lu 玩爛哂

最尾嗰幅tg:@mrrightmrwrong

潮到裂

第2個條仔真慘
野狼與瑪莉
不過佢戴套反而因禍得福

Push

幫推

好似幾樣衰

咁都影相

推依個

留名

繼續！

老婆幾正

樣衰呢d女點會出黎

有無佢ig?睇想條腿幾正

相

睇完呢幾個POST嘅女相，提醒玩交配APPS一定要玩出相嘅，屌真係無一條女覺得靚。 (仔真接無視非基唔洗叫仔照鏡)

應該會好多人pm佢

你條友好得閒

試下唔好用支那term渣男
賤種 人渣 咩都好

呢個世界好得人驚..

有冇有車既釣哂d死到要車河既傻閪出黎
睇下佢地憑咩有要求

大把人玩App純粹想扑野，唔洗靚，正常就手夠啦

除非太飢渴 否則真係懶到可能唔想去結識再扑

好啦 知道了

厹公廁何其多
唉

tHanks bro

班臭雞好串架成日話人柒，屌自己又唔照下鏡先，三分貨色十分要求

好老豆

咩係渣男，賤男人渣ok？

知道啦

錢使唔到幾多，我係覺得屌你傾到交換相/約岀來先發現接受唔到，之前傾嘅時間同心情就浪費晒。香港人時間好寶貴，特別我睇完呢個post嘅女相100%無個正後得岀一個結論，大家認認真真玩有相交apps好過，無謂浪費時間係HMD。

Btw巴打你個名...

推下先

問題係其他有相app d女都冇咁高竇，係呢個app d 女特別串

哎呀 玩有相app 咪得囉
你有冇花生食下

屌 浪費晒d錢同時間

我開始知點解d女無啦啦成日有高級酒店既打卡相出現係ig了

呢啲就要支持啦 推到佢老婆都去埋玩

More

好支持

食到？

覺得呢個post爆有另一半都出黎搵食嘅賤男賤女人就夠

ig?

係好大波 但個樣你唔會想要

有奶便善...

咁有冇扑到 條女好正？

呢個頭髮長 d 好似葉劉

谷得咁辛苦

咩事第2張

想問下最尾兩張連狗background點整

Lm

再post多次Vincent chan 同 Mc Jin喇

我要

冇玩半年 呢家變成咩環境

幾錢

呢條仔做咩鳩

條女咩樣

係個樣差啲姐
副計正

夠肉量
少肥
渾圓乳

開到3

仲有冇多啲相 嚇到啲人唔換相就最好

呢度都見到波post手足

但係個樣真係麻麻 不過我ok

跟蹤人好變態

有ig未

真係痴線佬
仲要講出黎好威威咁

有冇d post既女 tg/ig架？

Details?

追下post,有放過出嚟

無我想要個個....

想要就自己搵啦

Download heymandi!

佢地都無玩啦 比你地post圖個d

想知+1
你識個個係咪拍緊拖

我OK喎呢個

講到你有得屌咁

IG????

做乜搞鳩我條女

比你個ig fd睇下咪知係咪

比人post咗出黎,好彩個po冇fd睇到,希望大家幫幫手唔好再推,

收到

係囉， 隻狗好慘㗎，點解要搞隻狗呢

死厹

幾正喎 add佢會點

問幾錢q

做開㗎咩？

屌 識第一個

咁既身型都係著返衫啦柒到

我都記得

屌 咁撚多狗 咁撚多畜牲

依隻狗 認撚到佢

狗黎？

你自己咪推緊

屙屎唔出？

之前見佢係舒適堡做pt 幾大隻

係宜家家私度影?

交代下背景好wo

扮認真搵拍拖，一齊之後屌完就失蹤

咁樣衰都俾佢屌

正常樣囉，hmd好難搵到咁大隻

勁似iu

似條撚

韓妹type 喎

有D女會J 大隻仔仔

勁勁勁淫 把聲勁溫柔

咁都叫正常樣
靚過佢嘅大把啦
大隻其實肯食protein就得，操兩下好易長肌肉

閪痕起上嚟照殺啦

姐係你本身都低質
是撚但啦

抵死哈哈

你想比人屌 人哋想屌你 咁都要公審人
你自己唔閪㾗咪唔會比人𡁻完鬆囉

又真

我地男人就唔同 外表唔會點睇 一定睇女人性格內涵

又唔好咁講 問下當時人一齊咗幾耐先扑

骨架細表示叫你唔好痴線啦

骨架細同肌肉冇直接關係架

抵死
條J大唔大?

打狗

似支支妹

有冇啲message對話可以睇吓

又del?
dllm垃圾連狗

冇del當我冇講過

之前都match過佢傾咗幾星期後打算約出街，出街前幾日消失咗，唔知係咪我太慢進度
嗰陣仲會怪係咪自己問題，而家可以釋懷鳥

Match? 唔係HMD咩

講錯，hmd傾計都要㩒「接受」先得

大把大隻玩啦
易搭落

男人咪睇樣大波身材
信你真戇鳩

人地鳩冇經事主偷擺上去都有錯？
下次咪擺你傻鳩自拍照出嚟就

你都係想俾大隻仔屌...

原po貼女就del左
2post貼仔就仲係度

之前有個ps5 post樓主話比人呃
post bam圖連狗就幫佢edit post剩係del左張bam圖
有個傻仔tbb打手quota bam圖就比人bam左(拿，我就支持bam個條傻仔的+好似係)

我只係唔支持選擇性做野
同驚有咩分別

屌你老未 就係俾戇鳩香港人玩爛咗
玩躝冇得返轉頭 好快有新app咪一樣會

睇黎交友app靚女絲多過靚仔巴好多
三個post都嚟緊 畀人post出嚟嘅絲打大部分都靚女
啲巴打就全部都甩皮甩骨咁

因為女人識化妝加落filter

咁巴打們都應該執下啦
而家係睇樣既年代

match過shitty cindy

見人灌多幾罐奶粉大隻就腿張開 你呢d咪又係淫娃遇上鳩痕佬

樓主pin this

假相嚟下話 似支那人多啲

17歲仔玩匿名交友app「Heymandi」裸聊 遭勒索2千元

mandy d女，重要臭閪

推

It’s him

佢好似e家都有女朋友

正正常常一早比厹擔左去啦

老豆揾仔

block左

幼齒大波

推爆

Chok撚到，好想嘔呀，條廢柴肯撚定以為自己十級靚仔，出街個個都望住自己果隻

得大隻

人地呃到蝦條，應該仲要呃唔少

金鐘連登.jpg

比佢屌得條女都唔慌靚啦
第一張傢俬舖扮有taste

但連登仔就乜都冇囉

都係

屌 見到條女比人話大波
奶谷一谷都有 佢下面d位空架施主
真正大波唔會咁

173 佢好似中學讀完就出嚟physical PT

求id

咁你冇認錯，佢都係咁同我講，佢自己fitness account ig之前都有擺過佢以前嘅肥仔相，但而家private咗睇唔到鳥

佢做尖外仲有打泰拳
Between你點識佢的

aryi12

層主你好靚仔？

依個ptgf嚟

原來係雞

識佢本人
但係下面張相流流地邊有咁大波

既然咁想約炮 分享下比巴打

咁犀利咁快就拎到相

想屌你個fd

你條女做雞啊
500就可以ml
同啲一樓一一鳩樣

呢個韓妹黎
ig: 128page

終於有

啱啱match到佢
佢係咪冇上連登

IG:kiuuuw_

中四

似咩？

唔似樣咩

馬雲

啲阿叔好心咪用交友app啦
Heymandi係我哋00後專用㗎😂

佢仲喺hmd搵緊食？

支那人總係有方法用鬼佬野都滲出一浸獨特既支那柒味

借刀？

冇我都俾佢呃過（上面有講可以追翻

我都想知係借刀定點

more呢

一對奶。。

幾時嘅事？

都起碼年半-3年

一黎就問d 女 how much
好過癮

對唔住囉咁樣衰

另一部手機

yes

真係中上

Eddie仔溝唔到我朋友就用朋友嘅電話揾sp

佢電話54663829，大家幫下佢點溝女

佢收話有囡囡，要收心啦喎

好撚柒喎

d人(包括其他app)要轉做vip先可以msg既app
我應該天真信佢地所謂保密d
定陰謀論d 19垃圾app呃人做vip？

Hmd名： 18歲想搵人sext一下
葵芳淫娃 朋友圈子公廁 同幾個fd做fwb
中出話冇所謂

又有苦主

睇唔到喎

係羅, 上午都仲睇到🤔

19年12月 嘅事
吹到年半-三年條友戇撚鳩

D妹妹仔咁放 more

年少你太年輕了, 佢除左網上識友, 連圈子內面既朋友都食,
約出去爆房, 講淫野, 因為女朋友滿足唔到佢啊 醒D啦
利申 朋友講 , 我都睇呢條友唔順眼

個app係咪俾連登仔搞到冇女再上

交友app黎講我覺得呢個垃圾side時間

goodnight都唔錯嘅
其他要up相嗰啲已經唔敢用
驚有一日喺連登見到自己張相

其他個d msg / like完等覆就得
呢個不斷禁不斷禁等等等
設計上真係...我覺得垃圾
可能係我唔鐘意only
人地鐘意

21.6k

加左有車河 仲少左match

米8 消防員 自己住 有車 先有機會match

呢個app真係仆街黎 有女朋友仲話自己無 問左咁耐咁多次都話無

上狗公app預撚左

我試過打米八大隻靚仔有車自住 成晚先得3條女主動invite我
不過你主動invite人哋基本都會match得到

開名啦 全名呀

你唔好彩咪遇仆街囉